認真問，其實trump仲有無可能反cup到？

劇情咁峰迴路轉，但係好似都無咩好消息咁

trump pence 2024

冇乜

五毛 PR 左膠 bam！

deep state 已block

大勢已去
快d認輸啦唔要臉

未輸過 何來Cup

講冇會俾連登仔圍屌超撚on9

如果輸，不是Trump輸，係美國，因此Trump絕對冇可能輸

有，但係要共和黨同支持者夠堅實

唔係話放負，只係越睇越覺得成個美國根本比人滲透晒，你做d咩出黎，人地就會用唔同手段搞死浸，最恐怖係自己身邊既朋友都只係覺得拜登贏左，唔通心水清既只係得連登仔

同立場喎

其實上屆都係爆冷 輸好正路者

D新聞點up唔好理
佢上到最高法院就知真定假

會員編號：#165028
會員註冊日期：2018/1/1
入 LIST 原因：曾以網名「Frizzle(港豬)」對手足幸災樂禍，近日又以其他網名對遭警暴對待的市民講風涼話。

上述資料更新日期：2020/8/31
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

無
拜登win
此post已完。

打得官司5050

你咪祖上係蘇聯人嗰條撚樣

反咩cup , 準備打內戰

我係拜登fans 都覺得侵侵一定反cup到喎